[Hehe]毒撚hehe請入，狗公hehe咪入

自問毒毒地既巴打可唔可以入黎揮個手

唔係毒撚但hehe

Hiiii, He齡幾耐

7年

巴打好邊一種男人

黑黑實實又溝通到 善解人意

巴打係0

????

十仔

可唔可以拗直自己

一齊劣9

點樣拗

已經有性經驗?

拍左兩年拖
你係咪小學雞

利申左先
究竟毒定唔毒

係，你點知

點解咁問

邊有人問有無"性經驗"
扑過？含左？

岩岩新認識既人有禮貌啲唔得咩

毒

外貌協會

你係邊種路線既毒

我係真人好鍾意講野，但係興趣、鍾意既野好毒個種

唔外貌協會
我想同毒撚傾偈

me做開2仔

都得既...

姐係點? 姐係鍾意用雙龍頭同男朋友2份插?

hi

Hi 此處專收毒基巴ok?

好多性經驗既0仔here

請分享

咁多位巴打留意，本帖行心靈雞湯路線，絕不歡迎黃色暴力話題

想聽

就係入黎問
好辛苦

我好大食 有幾個sp
近排想試下做1 可惜冇人比我試 個個搵我都話想入我

Oh sorry 我自膠 我仲以為巴打係假膠添

點解想拗直自己? 係咪有咩壓力啊而家

兩條j 180度向下互屌

巴打咩type

有咩壓力係無
唔知以後會點
係人生入面好似無左未來呢一part咁
連現在都消失緊

我係慢熱內向毒
無乜興趣 唔鍾意動漫之類

巴打好似唔止煩惱自己係hehe咁喎??

難得今日放假，狠狠地俾自己放個大break，唔好諗啲煩惱野住啦!!

係咪大部分毒撚都鍾意動漫???其實我都唔鍾意睇動漫 我鍾意睇真人既

此外仲有好多好冷門既興趣。。。。

我唔知有冇巴打有同感

我好慶幸自己係一個偏性冷感既hehe，唔使好似壇內其他直巴成日埋怨無女屌，可以將啲心機留返俾自己鍾意做既事

有無野幫到你

我份人好悶

點先識到人

rick and morty

下季有排等

有諗過淘寶買野用poopybuthole 做收貨人名

傾下偈

我都幫唔到你，本身份人好摺 玩個app都驚

毒撚hehe路過

A0

me too

只同熟人講野
除非有人撩

好dry....

你地既擇偶條件係乜野?

我想要一個唔出聲既男朋友

要心地善良嘅

男朋友唔出聲 要黎做乜

點為之心地善良?? 你係行內心個套，外型唔在乎?

我覺得男仔cool cool地最man ，想俾自己男朋友瘋狂西面

同我一樣毒毒地 但對住我好多嘢講就得

巴打有幾毒?

我自行定義 樣 順眼咪得
不過我唔得sissy

性格方面嘅毒
無乜興趣 最鍾意係hea
人多場合會出唔到聲
唔鍾意同陌生人講嘢覺得好odd

我都唔得

二人世界咁

同唔熟嘅人傾計真係好攰

你地本身有冇話偏0定1?

左手定右手。。。???

但係有啲人好識帶人傾計，呢一種就算唔熟都會傾到落去

1啊

我都想做依種人 比個我都好

但個感覺似傾閒計 好難熟絡

可唔可以講話你係絕對唔接受做0

0仔

咁其實同邊個人都好都係由閒計開始嘅

同男朋友都可以嘅

熟到既自然會熟到，人生大部分人注定係過客，傾唔埋deadair就有佢dead囉，唔係可以點

如果一直都係閒計呢

肯無止境咁陪廢話聽我講野個啲我會考慮納入friend zone

你地係咪大部分純hehe 有冇heshe?

我意思係雙

你唔會好憎自己天生出黎係咁㗎咩？

Bi路過留名
冇同過男人拍拖..因為我好中意一個直仔老死，非君不嫁

反而就有一個固定既同性sp... 我同佢都係0，不過床上面佢服侍我比較多

Hi 巴打好夜

唔會喎 我好順其自然
係hehe冇辦法改變，如果其他人接受唔到我唔會強求人接受，但唔好試圖黎改變我

同左佢示愛未?

巴打你已經贏過我呢等毒撚好多，有sp，起碼叫做試過，我只夠膽匿埋一邊睇人地既hehe故事

好想奶地盤佬啲袋底泥 用芝士送

Hi 0仔here

汗味+少少尿味+芝士味=不了

Between, 本帖禁狗公

早晨巴打 當0仔當得開心嗎?

留名

周圍都見到恐龍巴你既

A0
其實毒撚hehe要點識人
無得由日常生活識
要由網上零認識開始R水傾覺得好困難

我有少少自責 覺得hehe 比正常人辛苦

開心，比人屌到硬哂

用apps ?

apps 搵fun就多，邊有交朋友...

遇過有人以純交友既名義搵我，第1句就拎相第2句就問number

我地好有缘呀

覺得無乜野
憎自己醜樣好過

入group？

入group 都應該無人要

入group 都係太毒融入唔到 慢慢潛水潛到比人踢

我之前都有入過group
一入見到成班仔係到傾男色即刻肴到退group

唔通傾女人咩

Btw 我暫時入左幾個gp，18禁話題一定有
仲可以炒熱個場，無得避

呢個好經典 app狗公多

但個個group係完全傾男色 唔係我style所以即閃

Line gp or tg gp?

我個d 係tg...平時都有正常吹水交流
唔係得18禁only

無計 男人就係咸濕

純傾計好難找

Tg group 但係我比較唔識融入一個圈子 我呢到開po傾算

竟然有d咁既gp 點解我未遇到過

我係賴過野所以呢個po禁狗公

tt好多呢啲grp

咁巴打你都係高質先比人狗衝姐... 驚咩

係?

我係毒撚hehe, 最鍾意睇GV

有男朋友駛鬼睇GV咩

睇得多愈來愈無感 唔真實

Detail

咁啱嘅我都鐘意睇
我諗就算有男朋友都會睇

你地鍾意日本定歐美

日本仔
j到天昏地暗

你地幾多歲？

日本

detail

agger

摺友hehe 留個名

日本+1

20

Hello 歡迎加入我地頹友討論

巴打睇開咩系列

直男系列唔錯

我咩都睇 鄰家feel最正

lm

有啲劇情冇咁dry.... 直接搞好無聊有乜好睇

入嚟恥笑你

gv有d劇情都係假膠得太緊要

例如呢

我多數飛黎睇

飲兩杯酒... 醉左，跟住開搞...

呢d算唔算係劇情

Gv就係睇佢地搞野
搞野咪劇情

套野唔夠創意嘅話我寧願慳返督精

有乜創意劇情share

點樣知自己係hehe

冇 ， 大家都有自己女朋友。

因為佢係處男，所以我成日同佢半開玩笑同認真咁講 「假如有日你頂唔順，可以搵我呀～」
佢會笑笑口鬧返我轉頭

按摩師

我都想要依種兄弟

有女朋友仲係處 唔怪得變bi

唔知 總之關注男人多過女人